[{"actor": "MAZNIK ZIGON JOSE \nCARLOS \n", "demandado": "SRIA. DE ECONOM\u00cdA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4366/14 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE NOTIFICA AL TITULAR \nDEMANDADO POR LOS ESTRADOS \nDE ESTE TRIBUNAL EL PROVE\u00cdDO DE \nDOS DE JUNIO DEL DOS MIL \nVEINTIUNO, DE CONFORMIDAD A LO \nORDENADO EN ACUERDO DE \nDIECISIETE DE AGOSTO DEL DOS MIL \nVEINTIUNO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "FRANCISCO VALDEZ DULCE \nELIZABETH Y/OS \n", "demandado": "GOBIERNO DE LA CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2584/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n09:00 HORAS DEL 05/ENE/22 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VALENZUELA RAMOS VIRNA ALICIA \nY/O \n", "demandado": "INAH \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1327/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "DESIGNACI\u00d3N DE APODERADOS POR \nLA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "TOLEDO GUZMAN JAVIER A. \n", "demandado": "SECRETARIA DE FINANZAS DE LA \nCDMX. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "9984/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 28/OCT/21 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ALCALD\u00cdA \u00c1LVARO OBREG\u00d3N \n", "demandado": "VALD\u00c9S BLANCAS RAUL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "106/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "S\u00c1NCHEZ ROMERO \nVER\u00d3NICA \n", "demandado": "SRIA. DE COMUNICACIONES Y \nTRANSPORTES. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5237/15 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 21/OCT/21 A \nLAS 10:30 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "AY\u00d3N AGUILAR KARINA \n", "demandado": "BCO. DEL AHORRO NAL. SERVS. \nFINAC. S.N.C. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3900/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 06/ENE/22 A \nLAS 11:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HASS VARGAS JESSICA \nGPE. \n", "demandado": "SRIA. DE EDUCACI\u00d3N PUBLICA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2438/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DECLARA FUNDADO EL \nRECURSO DE REVISI\u00d3N \nINTERPUESTO POR EL DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ROJAS PANTOJA JANETH VERENICE \n", "demandado": "#N/A \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1993/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n12:00 HORAS DEL 09/DIC/21 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "DURAN C\u00c1RCAMO ANTONIO \n", "demandado": "INSTITUTO NAL. DE ESTAD.Y \nGEOGRAF\u00cdA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2617/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DECLARA INFUNDADO EL \nRECURSO DE REVISI\u00d3N \nINTERPUESTO POR EL DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ANAYA MATA MA. ESTHER ", "demandado": "SRIA. DE HACIENDA Y CR\u00c9DITO PUBLICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1989/14 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "LAUDO FIRME. REMISI\u00d3N DE LOS \nAUTOS AL ARCHIVO DE SALA HASTA \nPROMOCI\u00d3N DE PARTE INTERESADA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VEL\u00c1ZQUEZ GARCIA \nFRANCISCO \n", "demandado": "COMISI\u00d3N NACIONAL DEL AGUA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "14570/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE TERCERO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "NARV\u00c1EZ RIVERA NORMA \nALICIA \n", "demandado": "SRIA.DE DESARR.AGRARIO TERR.Y \nURBANO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4358/14 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 06/ENE/22 A \nLAS 11:30 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MONTESINOS PEREDO ABEL \n", "demandado": "INSTITUTO POLIT\u00c9CNICO NACIONAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "766/15 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA \nINCIDENTAL A LAS 09:30 HORAS \nDEL 17/FEB/22 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HERNANDEZ IBARRA FREDY \n", "demandado": "SRIA. DE COMUNICACIONES Y \nTRANSPORTES. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8270/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 04/ENE/22 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "OROZCO ARROYO \nHERIBERTO Y/OS \n", "demandado": "SRIA. DE COMUNICACIONES Y \nTRANSPORTES. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2384/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "REANUDACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n11:00 HRS DEL 28/OCT/21 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "BECERRIL MEJ\u00cdA DIANA \n", "demandado": "SECRETARIA DEL MEDIO AMBIENTE \nCDMX. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1843/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "BELTRONES ESQUER BEATRIZ \nC. Y/O \n", "demandado": "BANRURAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5080/4 \n3\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 04/ENE/22 A \nLAS 10:30 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LUNA INIESTA M\u00d3NICA A. \n", "demandado": "SECRETARIA DE CULTURA DE LA \nCDMX. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4913/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 11/OCT/21 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MAYORGA CORTES \nFERNANDO A. \n", "demandado": "INSTITUTO NACIONAL DE \nANTROPOLOG\u00cdA E HISTORIA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1074/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DECLARA INFUNDADO EL \nRECURSO DE REVISI\u00d3N \nINTERPUESTO POR EL DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CAMARENA GARCIA \nRAYMUNDO G. \n", "demandado": "SRIA. DE SEGURIDAD PBCA. DEL GDF ", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1785/5 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE AMBAS PARTES \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CUELLAR CALLEJA BERENICE \nC. \n", "demandado": "SRIA. DE EDUCACI\u00d3N PUBLICA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "184/9 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 03/ENE/22 A \nLAS 11:30 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARMA LARA JOSE \nGUADALUPE \n", "demandado": "SRIA. DE HACIENDA Y CR\u00c9DITO \nPUBLICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7078/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n09:30 HORAS DEL 28/ENE/22 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CEJUDO \u00c1VILA MARCO \nANTONIO \n", "demandado": "NACIONAL FINANCIERA S.N.C. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6610/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "AUTORIZACI\u00d3N DE EXPEDIR COPIAS \nAL TITULAR DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RODR\u00cdGUEZ RUBALCAVA MA. JES\u00daS \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2264/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n10:00 HORAS DEL 04/ENE/22 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "OJEDA G\u00c1LVEZ THANIA \nEDITH \n", "demandado": "C\u00c1MARA DE DIPUTADOS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5167/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 23/NOV/21 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CANO MILAGROS \nALEJANDRA \n", "demandado": "SRIA. DE GOBERNACI\u00d3N \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8262/19 \nCR \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE TERCERO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HERNANDEZ AGUILAR LUIS A. \nY/S \n", "demandado": "DELEGACI\u00d3N POL\u00cdTICA MAGDALENA \nCONTRERAS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2002/7 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "AUTORIZACI\u00d3N DE EXPEDIR COPIAS \nAL TITULAR DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VEL\u00c1ZQUEZ GONZALEZ \nANTONIO Y/OS \n", "demandado": "SRIA. DE MEDIO AMBIENTE RECS. \nNATS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4193/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 11/OCT/21 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "FERRER L\u00d3PEZ ALBERTO \n", "demandado": "SEMARNAT \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2462/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n12:30 HORAS DEL 13/OCT/21 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CORTES FRANCO JORGE A. \n", "demandado": "SECRETARIA DE SEGURIDAD Y \nPROTEC. CIUDADANA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6843/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 03/DIC/21 A \nLAS 11:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SILVA MAGA\u00d1A JOSE LUIS \n", "demandado": "SRIA. DE GOBERNACI\u00d3N \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3288/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CH\u00c1VEZ VILLANUEVA ALMA \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1128/9 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 04/ENE/22 A \nLAS 11:30 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VALENCIA VILLA OSCAR \n", "demandado": "CONGRESO DE LA CD. DE M\u00c9XICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4097/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DECLARA PARCIALMENTE \nFUNDADO EL RECURSO DE REVISI\u00d3N \nINTERPUESTO POR LA PARTE \nACTORA Y SE DECLARA INFUNDADO \nEL RECURSO DE REVISI\u00d3N \nINTERPUESTO POR EL DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "JIM\u00c9NEZ HERNANDEZ JUAN \nLUIS \n", "demandado": "REGISTRO AGRARIO NACIONAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1333/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DECLARA FUNDADO EL \nRECURSO DE REVISI\u00d3N \nINTERPUESTO POR EL DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SOL\u00cdS RIVERO \u00c1LVARO \nMARCO \n", "demandado": "FONDO DE INFORM/DOCUM P/LA \nINDUSTRIA (INFOTEC \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2237/10 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DECLARA INFUNDADO EL \nRECURSO DE REVISI\u00d3N \nINTERPUESTO POR EL DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RICARDO G\u00d3MEZ ORTEGA \n", "demandado": "COMISI\u00d3N NACIONAL BANCARIA Y \nDE VALORES \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "17/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n09:30 HORAS DEL 24/ENE/22 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CH\u00c1VEZ PAYAN LUIS \nCARLOS \n", "demandado": "SRIA. DE EDUCACI\u00d3N PUBLICA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6029/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n09:30 HORAS DEL 28/ENE/22 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MENDEZ VILLAVICENCIO RACIEL R. \n", "demandado": "SRIA. DE EDUCACI\u00d3N PUBLICA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "13219/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 18/OCT/21 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CRUZ DE LA CRUZ SALOM\u00d3N \nY/OS \n", "demandado": "INSTITUTO NAL. DE ESTAD.Y \nGEOGRAF\u00cdA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "445/1 \n3\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "AUTORIZACI\u00d3N DE EXPEDIR COPIAS \nAL TITULAR DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HERNANDEZ REYES \nANGELICA R. \n", "demandado": "SRIA. DE SEGURIDAD PBCA. DEL GDF ", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1772/0 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE TERCERO ", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ESCOBAR SALAVERRIA JUAN \nCARLOS \n", "demandado": "TRIBUNAL SUPERIOR DE JUSTICIA \nDEL D.F. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2151/4 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE TIENE POR CUMPLIMENTADO EL \nLAUDO DE FORMA PARCIAL \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ROJAS S\u00c1NCHEZ \u00c1NGEL \n", "demandado": "CONGRESO DE LA CD. DE M\u00c9XICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "342/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DECLARA INFUNDADO EL \nRECURSO DE REVISI\u00d3N \nINTERPUESTO POR EL DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RAMIREZ CARBALLIDO CESAR \n", "demandado": "SRIA. DE MEDIO AMBIENTE RECS. \nNATS Y PES. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7264/13 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 18/OCT/21 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "AMBROSIO AGUILAR \nNATIVIDAD P.Y/ \n", "demandado": "INST. DE SALUD P/BIENESTAR \n(INSABI) \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2843/20 \nCR \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RUBIO LEON PEDRO \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2838/9 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DA CUMPLIMIENTO PARCIAL AL \nLAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SRIA. DE EDUCACI\u00d3N PUBLICA \n", "demandado": "HERRERA REYES ARACELI \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1214/3 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 04/ENE/22 A \nLAS 12:30 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LOERA CABEZA DE VACA \nTERESITA A. \n", "demandado": "INSTITUTO NACIONAL DE \nANTROPOLOG\u00cdA E HISTORIA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7257/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 03/ENE/22 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ARAG\u00d3N MORENO ISAURA \nB. \n", "demandado": "SRIA. DE ENERG\u00cdA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3968/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 03/ENE/22 A \nLAS 11:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CONTRERAS REND\u00d3N \nLIZETTE \n", "demandado": "BANRURAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2408/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "ACTUALIZACI\u00d3N DE DOMICILIO POR \nLA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ZAMBRANO HERNANDEZ \nANTONIO \n", "demandado": "SRIA. DE COMUNICACIONES Y \nTRANSPORTES. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "9158/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "DESIGNACI\u00d3N DE APODERADOS POR \nLA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARCIA GARCIA RUB\u00c9N \nY/OS \n", "demandado": "COORD. NAL. PROGR.DESARR/HUM. \nOPORTUNIDADES \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1017/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 05/ENE/22 A \nLAS 11:30 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PORRAS ORTEGA GUSTAVO \nA. \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "412/3 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "AUTORIZACI\u00d3N DE EXPEDIR COPIAS \nA LA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PE\u00d1A MARTINIANO MARTIN \nY/OS \n", "demandado": "SRIA. DE MEDIO AMBIENTE RECS. \nNATS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6142/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n13:00 HORAS DEL 08/OCT/21 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CASTA\u00d1EDA DIAZ OLGA \n", "demandado": "OFICIAL\u00cdA MAYOR DEL G.D.F. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "57/15 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR \nDEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "DE LA TORRE BATRES MARIA \nTERESA \n", "demandado": "INSTITUTO NACIONAL DE \nANTROPOLOG\u00cdA E HISTORIA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "12669/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR \nDEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "INSTITUTO NACIONAL DE \nANTROPOLOG\u00cdA E HISTORIA \n", "demandado": "MIRANDA NAVARRO EDGAR \nEMMANUEL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1217/1 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 04/ENE/22 A \nLAS 11:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ESP\u00cdNDOLA ESP\u00cdNDOLA \nGLORIA \n", "demandado": "SECRETARIA DE FINANZAS DE LA \nCDMX. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "837/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR \nDEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GAL\u00c1N BALC\u00c1ZAR JES\u00daS OCTAVIO \n", "demandado": "SEC. SALUD FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6967/16 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 10/ENE/22 A \nLAS 10:30 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "BECERRIL PADILLA \nSTHEPHANY \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6960/10 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE TIENE POR CUMPLIMENTADO EL \nLAUDO DE FORMA PARCIAL \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "DIAZ V\u00c1ZQUEZ LUCIA Y/O \n", "demandado": "CONSEJER\u00cdA JUR\u00cdDICA Y SERVICIOS \nLEGALES CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7483/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n09:00 HORAS DEL 15/DIC/21 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ACEVEDO J\u00c1UREGUI KARINA \n", "demandado": "BANOBRAS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1922/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "C\u00c1RDENAS MILL\u00c1N LUIS \nALBERTO \n", "demandado": "C\u00c1MARA DE DIPUTADOS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2680/4 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR \nDEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MENDOZA LOPEZ NANCY \n", "demandado": "SRIA. DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2935/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DECLARA INFUNDADO EL \nINCIDENTE DE INCOMPETENCIA \nPROMOVIDO POR LOS DEMANDADO \nY SE FIJA LAS 09:30 HORAS DEL \n01/FEB/22 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LOPEZ PLIEGO JES\u00daS Y/OS \n", "demandado": "SRIA. DE MEDIO AMBIENTE RECS. \nNATS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4185/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR \nDEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ROSALES GARCIA AMANDA \n", "demandado": "INST.SEG.Y SERV.SOC.P/L TRAB.DEL \nEDO.(ISSSTE) \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5489/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 10/ENE/22 A \nLAS 10:30 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MU\u00d1OZ LOPEZ V\u00cdCTOR \nHUGO \n", "demandado": "SRIA. DE GOBERNACI\u00d3N \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8629/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 05/ENE/22 A \nLAS 11:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GONZALEZ BRETT DIANA \n", "demandado": "SECRETARIA DE MOVILIDAD DEL \nG.D.F \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1625/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE NOTIFICA A LAS PARTES LA \nRESOLUCI\u00d3N INCIDENTAL DE \nLIQUIDACI\u00d3N DE FECHA 28/SEP/21 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MARTINEZ BELMONT JORGE \n", "demandado": "INFOTEC \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2380/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR \nDEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "TAXTHO CRUZ TERESA (F) \n", "demandado": "SEC. SALUD CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1538/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR \nDEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RAMIREZ JIM\u00c9NEZ BEATRIZ \nY/O \n", "demandado": "BANRURAL DEL GOLFO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5268/4 \n3\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "AUTORIZACI\u00d3N DE EXPEDIR COPIAS \nA LA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MORAN HERNANDEZ \nJONATHAN A. \n", "demandado": "SRIA. DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3109/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "REYNA JACOBO V\u00cdCTOR H. \n", "demandado": "SRIA. DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2999/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RAMIREZ JOSE FRANCISCO \n", "demandado": "GOBIERNO CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1289/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR \nDEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ALATORRE GALLO JOSE DE \nJES\u00daS \n", "demandado": "BANRURAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "11842/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n12:30 HORAS DEL 04/OCT/21 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SOLANO ORTIZ MARTA AURORA \n", "demandado": "SEGOB \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2326/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR \nDEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SEGURA SOL\u00cdS CARLOS \n", "demandado": "SRIA. DE SEGURIDAD PBCA. DEL GDF ", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1061/7 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LUENGAS HERNANDEZ LILIA \n", "demandado": "INSTITUTO POLIT\u00c9CNICO NACIONAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4751/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "G\u00d3MEZ PEREZ MARIA \nIRENE \n", "demandado": "SRIA. DE HACIENDA Y CR\u00c9DITO \nPUBLICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3003/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE TERCERO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MARTINEZ MARTINEZ ELO\u00cdSA \n", "demandado": "SRIA. DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3549/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DA VISTA A LA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HERNANDEZ CASTILLO ROSA \n", "demandado": "SRIA. DE TRABAJO Y PREVISI\u00d3N \nSOCIAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3573/15 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PONCE JIM\u00c9NEZ SONIA J. \n", "demandado": "SRIA. DE HACIENDA Y CR\u00c9DITO \nPUBLICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "34/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DA VISTA AL DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "V\u00c1ZQUEZ TRUJILLO \nGABRIELA \n", "demandado": "GOBIERNO DE LA CIUDAD DE M\u00c9XICO ", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3692/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS 12:30 HORAS DEL 15/OCT/21 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "INSTITUTO POLIT\u00c9CNICO NACIONAL \n", "demandado": "CUAPIO TORILLO MARCO \nANTONIO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2781/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n09:30 HORAS DEL 15/OCT/21 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ARIAS ORTIZ MARGARITA \n", "demandado": "SEGOB \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2711/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n09:30 HORAS DEL 25/OCT/21 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PALOMARES GARCIA HILDA \n", "demandado": "INST.SEG.Y SERV.SOC.P/L TRAB.DEL \nEDO.(ISSSTE) \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6441/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE REGULARIZA EL PROCEDIMIENTO \nY SE ORDENA EXHORTO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ALVARADO PEREZ \nELIZABETH (T) \n", "demandado": "INST.SEG.Y SERV.SOC.P/L TRAB.DEL \nEDO.(ISSSTE) \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5981/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE TERCERO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MARTINEZ CANT\u00d3N JOAQU\u00cdN \n", "demandado": "SEC INFRAESTRUCTURAS Y OBRAS \nPUB. VERACRUZ \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1780/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE TERCERO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "C\u00c1RDENAS FUENTES MIGUEL \n\u00c1NGEL \n", "demandado": "SRIA. DE HACIENDA Y CR\u00c9DITO \nPUBLICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7546/14 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE AGREGA COMPARECENCIA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CONTRERAS CORREA MARIA \nM. \n", "demandado": "PROCURADUR\u00cdA GENERAL DE LA \nREPUBLICA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "334/1 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "DESIGNACI\u00d3N DE APODERADOS POR \nLA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ORTIZ CASTILLO JAVIER \n", "demandado": "SERVICIOS DE SALUD PUBLICA CDMX ", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3509/17 \nCR \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE TERCERO ", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HUEZCA GARZA HECTOR F. \n", "demandado": "SRIA. DE EDUCACI\u00d3N PUBLICA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1773/94 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "DESIGNACI\u00d3N DE APODERADOS POR \nLA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ESCOBAR MATLALCUATZI GRACIELA \n", "demandado": "STPS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "842/1 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "DESIGNACI\u00d3N DE APODERADOS POR \nLA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RAYA ALONSO APOLINAR \nE. \n", "demandado": "SRIA. DE HACIENDA Y CR\u00c9DITO \nPUBLICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1894/2 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GUTI\u00c9RREZ ROSAS RICARDO \n", "demandado": "GDF \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1094/1 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR \nDEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PE\u00d1A SORIANO VENUSTIANO \n", "demandado": "PENSIONISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3109/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SRIA. DE EDUCACI\u00d3N PUBLICA \n", "demandado": "VALDEZ DUARTE CELIA \nMARIA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3910/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL \nDEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "REYES RODR\u00cdGUEZ J. JES\u00daS \n", "demandado": "BANRURAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "745/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE TIENE COMO DEMANDADO A \nFOPESIBAN \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "REYES CAMARILLO MARTIN \nESTEBAN \n", "demandado": "SRIA. DE GOBERNACI\u00d3N \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1263/3 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "EXHIBICI\u00d3N DE DOCUMENTOS POR \nEL TITULAR DEMANDADO EN \nCUMPLIMIENTO AL LAUDO; VISTA A \nLA PARTE ACTORA AL RESPECTO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ALVAREZ GONZALEZ \nGUADALUPE \n", "demandado": "FONDO PENSIONES TRABS. EDO. \n(PENSIONISSSTE) \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5819/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "COLIN COLIN JAIME \n", "demandado": "SRIA. DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2103/99 \n3\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "EXHIBICI\u00d3N DE DOCUMENTOS POR \nEL TITULAR DEMANDADO EN \nCUMPLIMIENTO AL LAUDO; VISTA A \nLA PARTE ACTORA AL RESPECTO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "JIM\u00c9NEZ MU\u00d1OZ CARLOS \n", "demandado": "BANRURAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2806/99 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DA VISTA AL DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARCIA GUADARRAMA \nSERGIO Y/O \n", "demandado": "SRIA. DE MEDIO AMBIENTE RECS. \nNATS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4645/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SANDOVAL ROSAS LEONOR \nM. \n", "demandado": "JUNTA LOCAL DE CONCILIACI\u00d3N Y \nARBITRAJE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5905/10 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VERA CRUZ PATRICIA \n", "demandado": "INST.SEG.Y SERV.SOC.P/L TRAB.DEL \nEDO.(ISSSTE) \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2670/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "EMPLAZAR TERCERO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "FR\u00cdAS FIGUEROA JOSE \nROLANDO \n", "demandado": "SRIA. DE AGRICULTURA Y REC. \nHIDR\u00c1ULICOS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8145/3 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "DESIGNACI\u00d3N DE APODERADOS POR \nLA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HERNANDEZ CORDERO \nALDEFONSO \n", "demandado": "INST.SEG.Y SERV.SOC.P/L TRAB.DEL \nEDO.(ISSSTE) \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4295/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DA VISTA A LA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HERNANDEZ FLORES MARTIN \nY/OS \n", "demandado": "SRIA. DE FINANZAS DEL G.D.F. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2245/10 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ROSALES ALDACO \nRODOLFO \n", "demandado": "SRIA. DE SEGURIDAD PBCA. DEL GDF ", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3260/15 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SALAZAR CASTILLO JOSE \nEDUARDO \n", "demandado": "INSTITUTO NACIONAL DE \nANTROPOLOG\u00cdA E HISTORIA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2075/10 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GURROLA BARRERA \nMA.PATRICIA \n", "demandado": "SRIA. DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "785/11 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RODR\u00cdGUEZ HERNANDEZ \nVIRGINIA Y/S \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1905/7 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GONZALEZ LOZANO FLOR DE \nMARIA \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2650/7 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ACUAUTLA ROSALES FCO. \nJAVIER Y/ \n", "demandado": "SRIA. DE HACIENDA Y CR\u00c9DITO \nPUBLICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4130/5 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ESPINOSA DE LOS MANZANARES \nGABRIELA \n", "demandado": "DELEGACI\u00d3N POL\u00cdTICA MAGDALENA \nCONTRERAS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "9465/13 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE TERCERO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PEREZ CAMPOS CYNTHIA \n", "demandado": "SRIA. DE HACIENDA Y CR\u00c9DITO \nPUBLICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3677/15 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CRUZ V\u00c1ZQUEZ MA.DEL \nLOURDES \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3858/9 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "AVIL\u00c9S SALGADO ROGELIO \n", "demandado": "SRIA. DE EDUCACI\u00d3N PUBLICA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "657/4 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "EXHIBICI\u00d3N DE DOCUMENTOS POR \nEL TITULAR DEMANDADO EN \nCUMPLIMIENTO AL LAUDO; VISTA A \nLA PARTE ACTORA AL RESPECTO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CRUZ ORTIZ MIREYA \n", "demandado": "ASAMBLEA LEGISLATIVA DEL D.F. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1978/8 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HERNANDEZ GONZALEZ \nROGELIO D. Y/O \n", "demandado": "SRIA. DE SALUD DEL D.F. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "148/11 \n6\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SALAZAR MENDOZA \nDOMINGO \n", "demandado": "SRIA. DE EDUCACI\u00d3N PUBLICA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2458/3 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PROCURADUR\u00cdA GENERAL DE LA \nREPUBLICA \n", "demandado": "FLORES LOPEZ RAM\u00d3N \nHUGO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4257/9 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "EXHIBICI\u00d3N DE DOCUMENTOS POR \nEL TITULAR DEMANDADO EN \nCUMPLIMIENTO AL LAUDO; VISTA A \nLA PARTE ACTORA AL RESPECTO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "G\u00d3MEZ GARCIA IRENE \n", "demandado": "SRIA. DE EDUCACI\u00d3N PUBLICA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6037/2 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "AMAYA G\u00d3MEZ JUAN DE \nDIOS \n", "demandado": "SRIA. DE COMUNICACIONES Y \nTRANSPORTES. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1537/10 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "EXHIBICI\u00d3N DE DOCUMENTOS POR \nEL TITULAR DEMANDADO EN \nCUMPLIMIENTO AL LAUDO; VISTA A \nLA PARTE ACTORA AL RESPECTO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MORALES IVAR OMAR \n", "demandado": "SRIA. DE TRABAJO Y PREVISI\u00d3N \nSOCIAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3715/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 17/OCT/21 A \nLAS 09:30 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "QUIRARTE RAMOS GLORIA \nLETICIA \n", "demandado": "BANRURAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2485/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 09/NOV/21 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GAUCIN ROJAS YOLANDA \n", "demandado": "SRIA. DE SALUD DEL D.F. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1284/11 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PEREZ PEREZ JUANA \n", "demandado": "SRIA. DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3189/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ALAN\u00cdS ROJAS OSCAR \nOMAR \n", "demandado": "SRIA. DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3039/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "DURAN PINEDA NOHEM\u00cd F. \n", "demandado": "SERVICIOS DE SALUD PUBLICA DEL \nD.F. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3391/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE NOTIFICA A LAS PARTES EL \nINCIDENTE DE REPOSICI\u00d3N DE \nAUTOS DE FECHA VEINTIOCHO DE \nSEPTIEMBRE DEL DOS MIL \nVEINTIUNO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MARTINEZ RODR\u00cdGUEZ JOSE \nALFREDO \n", "demandado": "SECRETARIA DE CULTURA FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4093/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 14/OCT/21 A \nLAS 13:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "TRONCOSO COLIN PATRICIA \nC. \n", "demandado": "SRIA. DE TRABAJO Y PREVISI\u00d3N \nSOCIAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3692/7 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 13/OCT/21 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LUNA BELLO MIRIAM \nELENA \n", "demandado": "SRIA.DE DESARR.AGRARIO TERR.Y \nURBANO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "9323/13 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE TERCERO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PROCURADUR\u00cdA GENERAL DE LA \nREPUBLICA \n", "demandado": "FERRO MACDONEL SERGIO \nF. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1964/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "REANUDACI\u00d3N DE AUDIENCIA A LAS \n13:00 HRS DEL 20/OCT/21 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CORNEJO ESPINOSA JOSE \nALBERTO \n", "demandado": "SRIA. DE HACIENDA Y CR\u00c9DITO \nPUBLICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3863/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 28/OCT/21 A \nLAS 10:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RAMIREZ CARBALLIDO CESAR \n", "demandado": "SRIA. DE MEDIO AMBIENTE RECS. \nNATS Y PES. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7264/13 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 18/OCT/21 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "BRAVO GONZALEZ JULIA \nY/OS \n", "demandado": "SRIA. DE TRABAJO Y PREVISI\u00d3N \nSOCIAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6563/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 28/OCT/21 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LOPEZ ESPARZA BERTHA C. ", "demandado": "SRIA. DE EDUCACI\u00d3N PUBLICA ", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "513/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 20/OCT/21 A \nLAS 13:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MENDEZ G\u00c1MEZ OSCAR \n", "demandado": "JUNTA LOCAL DE CONC. Y ARB. \nCDMX. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "373/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "RECURSO DE REVISI\u00d3N FUNDADO \nPOR EL TITULAR DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "INSTITUTO POLIT\u00c9CNICO NACIONAL \n", "demandado": "V\u00c1ZQUEZ DE LA C OSORIO \nTONATIUH \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4313/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 13/OCT/21 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RODR\u00cdGUEZ MAR MA. \nVICTORIA \n", "demandado": "SRIA. DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1724/3 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 20/OCT/21 A \nLAS 10:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VELASCO MANZANO SONIA \n", "demandado": "FGJ CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "153/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE REANUDACI\u00d3N \nDE AUDIENCIA EL: 21/OCT/21 A \nLAS 12:00 HORAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "UBALDO ROMERO V\u00cdCTOR \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3488/4 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE TERCERO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ROLDAN ARAUZ GABRIELA \nS. \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "542/2 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ARRIOLA BOCANEGRA \nALEJANDRA \n", "demandado": "DELEGACI\u00d3N POL\u00cdTICA \nAZCAPOTZALCO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2472/10 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SAAVEDRA CRUZ \nEDMUNDO \n", "demandado": "INSTITUTO NACIONAL DE \nANTROPOLOG\u00cdA E HISTORIA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5932/8 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "EXHIBICI\u00d3N DE DOCUMENTOS POR \nEL TITULAR DEMANDADO EN \nCUMPLIMIENTO AL LAUDO; VISTA A \nLA PARTE ACTORA AL RESPECTO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GONZALEZ ROSALES JORGE \n", "demandado": "SRIA. DE GOBERNACI\u00d3N \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "103/4 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GALD\u00d3S Z\u00da\u00d1IGA CLAUDIA \nY/O \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1882/3 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE TERCERO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CARMONA RANGEL \nGABRIELA \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6002/9 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GUADARRAMA BELTRAN \nSILVIA \n", "demandado": "SERVICIO DE ADMINISTRACI\u00d3N \nTRIBUTARIA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "12653/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR \nDEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GRADO G\u00d3MEZ L\u00c1ZARO \n", "demandado": "SRIA. DE COMUNICACIONES Y \nTRANSPORTES. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2323/13 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARCIA HUIZAR TANIA \nVIRGINIA \n", "demandado": "SRIA. DE SEGURIDAD PBCA. DEL GDF ", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2882/14 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RANGEL ARELLANO LUCIA V. \nY/O \n", "demandado": "SRIA. DE HACIENDA Y CR\u00c9DITO \nPUBLICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7002/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "AUTO DE RADICACI\u00d3N \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HERNANDEZ ORTIZ MARCOS \n", "demandado": "BANRURAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3982/3 \n2\u00b0CUAD \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "EXHIBICI\u00d3N DE DOCUMENTOS POR \nEL TITULAR DEMANDADO EN \nCUMPLIMIENTO AL LAUDO; VISTA A \nLA PARTE ACTORA AL RESPECTO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VALENZUELA CANO JUAN \nMANUEL \n", "demandado": "SRIA. DE ECONOM\u00cdA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1776/14 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE AGREGA COMPARECENCIA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "OSORIO GARCIA M\u00d3NICA XIHUAPILLI ", "demandado": "GOBIERNO CDMX ", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2071/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE ORDENA EMPLAZAR A LOS \nDEMANDADOS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CRUZ ARROYO MAURICIO \nALE. \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "201/10 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCI\u00d3N AL TITULAR \nDEMANDADO PARA CUMPLIMIENTO \nDEL LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "\u00c1NGELES VARGAS \nVER\u00d3NICA M. \n", "demandado": "INST.SEG.Y SERV.SOC.P/L TRAB.DEL \nEDO.(ISSSTE) \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7356/12 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE DA VISTA AL DEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PERALTA FERN\u00c1NDEZ \nGABRIELA \n", "demandado": "FINANCIERA RURAL, S.N.C. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2483/18 \nCR \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARCIA TORRES ESTHER \n", "demandado": "TRIBUNAL SUPERIOR DE JUSTICIA \nDEL D.F. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8210/10 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DEL TITULAR \nDEMANDADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SOTO RAMIREZ MISAEL \n", "demandado": "CONSEJO NACIONAL PARA LA \nCULTURA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4068/15 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "DESIGNACI\u00d3N DE APODERADOS POR \nLA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PUGA ABOYTES MARIA \nIRMA \n", "demandado": "INST.SEG.Y SERV.SOC.P/L TRAB.DEL \nEDO.(ISSSTE) \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3182/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "MANIFESTACIONES DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LARRE MANR\u00cdQUEZ BEATRIZ \n", "demandado": "STPS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "50/2020 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": ". \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CARO TERREROS ELIODORO \n", "demandado": "SADR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "12835/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": ". \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "WONG PONCE MARIA EUGENIA ", "demandado": "FONATUR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5720/08 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RODRIGUEZ BELYEA MA. SELENE ", "demandado": "ALCALDIA IZTACALCO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8442/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PEREZ SANCHEZ RAUL \n", "demandado": "COMISION NAL. DE HIDROCARBUROS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6722/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MORENO REYES RAUL ", "demandado": "SRIA DE BIENESTAR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "11462/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CONTRERAS HURTADO JAVIER \n", "demandado": "BANRURAL SNC \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1842/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CASTA\u00d1EDA SANDOVAL ZAIDA JAZMIN \n", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5511/08 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "FLORES BARRAZA YANNICK DANIEL \n", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4823/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "REYES LIMIAS JERONIMO ", "demandado": "SSP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5919/17 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PARADA RAMIREZ ADRIANA \n", "demandado": "ALCALDIA TLALPAN \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "694/17 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SCT \n", "demandado": "ORDO\u00d1EZ DAVILA CARLOS DANIEL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2965/08 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARCIA GONZALEZ MIGUEL ", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1520/05 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LUGO SANCHEZ CYNTHIA ", "demandado": "SRIA DE AGRICULTURA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "12613/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VALENCIA GONZALEZ MARTHA ELENA \n", "demandado": "CDMX Y/O. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3900/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MOJARRO DEL CASTILLO OSVALDO A. ", "demandado": "SECRETARIA DE BIENESTAR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "12770/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "TORRES RUEDA GLORIA JESUS \n", "demandado": "BANRURAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1898/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PALACIOS GUIZAR XAVIER T. \n", "demandado": "ALCD. GAM \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8068/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SRIA. DE HACIENDA Y CREDITO PUBLICO \n", "demandado": "IBARRA ARAN NORA VENICIA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "928/05 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RODRIGUEZ GUERRERO JOSE FCO. ", "demandado": "SRIA. DE ECONOMIA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2888/13 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CASTILLO ISAIS JOSE LUIS \n", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7769/12 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "KRAUSS PAREDES MAR\u00cdA TERESA \n", "demandado": "NAFIN \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8385/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "P R I M E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RODR\u00cdGUEZ GONZ\u00c1LEZ RA\u00daL \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE OBRAS Y \nSERVICIOS DE LA CIUDAD DE \nM\u00c9XICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4966/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "DESIGNACIONES DE LOS \nMAGISTRADOS \nREPRESENTANTES DEL \nGOBIERNO FEDERAL Y DE LOS \nTRABAJADORES \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MAR\u00cdA ENRIQUEZ VILLEGAS \n", "demandado": "INSTITUTO DE SEGURIDAD Y \nSERVICIOS SOCIALES DE LOS \nTRABAJADORES DEL ESTADO Y \nOTRO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "562/15 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "NOTIFICACI\u00d3N DEL LAUDO DE \n27 DE SEPTIEMBRE DE 2021 \nSURTE EFECTOS POR LOS \nESTRADOS PARA LA \nBENEFICIARIA MAR\u00cdA ELENA \nENRIQUEZ VILLEGAS, EN \nCUMPLIMIENTO A LO \nORDENADO EN EL ACUERDO DE \n09 DE FEBRERO DE 2018 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARRIDO CALDER\u00d3N LUC\u00cdA \nGISELA \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DEL TRABAJO Y \nPREVISION SOCIAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1611/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "NOTIFICACI\u00d3N DEL LAUDO DE \n22 DE SEPTIEMBRE DE 2021 \nSURTE EFECTOS POR LOS \nESTRADOS PARA LA PARTE \nACTORA, EN CUMPLIMIENTO A \nLO ORDENADO EN LA \nAUDIENCIA DE 31 DE OCTUBRE \nDE 2019 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RAM\u00cdREZ GARC\u00cdA JES\u00daS \nALBERTO \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO \nFEDERAL Y/O \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1371/99 \n2\u00b0 \nCUADERNO \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "AGENTE DEL MINISTERIO \nP\u00daBLICO DE LA FEDERACI\u00d3N, \nTITULAR DE LA C\u00c9LULA A-IV-1, \nDEL EQUIPO DE INVESTIGACI\u00d3N \nY LITIGACI\u00d3N DE LA FISCAL\u00cdA \nGENERAL DE LA REP\u00daBLICA EN \nLA DELEGACI\u00d3N EN LA CIUDAD \nDE M\u00c9XICO COMUNICA A ESTA \nSALA EL NO EJERCICIO DE LA \nACCI\u00d3N PENAL \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MART\u00cdNEZ BAIXERAS MIGUEL \nY/OS \n", "demandado": "CONJUNTO CULTURAL OLLIN \nYOLIZTLI Y/OS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "782/01 \n2\u00b0 \nCUADERNO \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADO DEL DEMANDADO \nACREDITA PERSONALIDAD ASI \nCOMO DIVERSOS \nPROFESIONISTAS Y \nCIUDADANOS Y SE\u00d1ALA NUEVO \nDOMICILIO PARA OIR Y RECIBIR \nNOTIFICACIONES \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SANDOVAL REYES MARIO \n", "demandado": "INSTITUTO NACIONAL DE \nANTROPOLOG\u00cdA E HISTORIA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4140/02 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "JEFE DE DEPARTAMENO \u201c4\u201d, \nADMINISTRACI\u00d3N \nDESCONCENTRADA DE \nRECAUDACI\u00d3N DEL DISTRITO \nFEDERAL \u201c2\u201d, CON SEDE EN LA \nCIUDAD DE M\u00c9XICO, REMITE \nOFICIO DE MULTA A LA \nADMINISTRACI\u00d3N \nDESCONCENTRADA DE \nRECAUDACI\u00d3N DEL ESTADO DE \nQUERETARO \u201c1\u201d \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RODRIGUEZ L\u00d3PEZ REYNALDO \nJAVIER \n", "demandado": "BANCO DE CREDITO RURAL DEL \nCENTRO NORTE S.N.C. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6937/03 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "ACTOR AUTORIZA CIUDADANOS \nPARA REVISAR Y CONSULTAR \nEL EXPEDIENTE \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "JUAN MARQUEZ GALICIA Y/O \n", "demandado": "C\u00c1MARA DEDIPUTADOS DEL \nCONGRESO DE LA UNI\u00d3N \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4817/04 \n2\u00b0 \nCUADERNO \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PARTE ACTORA SOLICITA \nCOPIAS SIMPLES DE DIVERSAS \nACTUACIONES QUE OBRAN EN \nAUTOS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MENDOZA MART\u00cdNEZ \nFLORENTINO \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5137/04 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PRESUNTO APODERADO DE LA \nPARTE ACTORA SE\u00d1ALA NUEVO \nDOMICILIO PARA OIR Y RECIBIR \nNOTIFICACIONES Y AUTORIZA \nPARA OIR Y RECIBIR \nNOTIFICACIONES \nNO HA LUGAR A PROVEEER LO \nSOLICITADO POR NO TENER \nPERSONALIDAD \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LIM\u00d3N ALQUISIRIS ARTURO \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE GOBERNACI\u00d3N ", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "638/08 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADO DEL ACTOR \nEXHIBE SOBRE CERRADO QUE \nDICE CONTENER PLIEGO DE \nPOSICIONES \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LUNA MART\u00cdNEZ OLIVERIO \n", "demandado": "INSTITUTO POLIT\u00c9CNICO \nNACIONAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3430/09 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADA DE LA ACTORA \nSUSTITUYE PODER EN FAVOR \nDE PROFESIONISTAS Y SE LES \nRECONOCE COMO \nAPODERADOS DE LA PARTE \nACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CENTENO HUERTA ROSA \nADRIANA GABRIELA \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE EDUCACI\u00d3N \nP\u00daBLICA Y/O \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "931/10 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADA DE LA \nSECRETARIA DE CULTURA \nSE\u00d1ALA NUEVO DOMICILIO \nPARA OIR Y RECIBIR \nNOTIFICACIONES Y AUTORIZA A \nLOS LICENCIADOS Y \nCIUDADANO PARA TALES \nEFECTOS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GERARDO G\u00d3MEZ BARRIENTOS ", "demandado": "DELEGACI\u00d3N CUAUHTEMOC ", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1297/11 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "TITULAR DEL ORGANO INTERNO \nDE CONTROL EN LA ALCALD\u00cdA \nDE CUAUHTEMOC INFORMA \nQUE DICHO ORGANO DE \nCONTROL INTERNO EMITI\u00d3 \nACUERDO DE ARCHIVO DEL \nEXPEDIENTE \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ZARAGOZA GONZ\u00c1LEZ JORGE \nALBERTO \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO \nFEDERAL Y/O \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3571/14 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADO DEL ACTOR \nSE\u00d1ALA NUEVO DOMICILIO \nPARA OIR Y RECIBIR \nNOTIFICACIONES \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "D\u00cdAZ SOCCI FRANCISCO \nGERARDO \n", "demandado": "COMISI\u00d3N NACIONAL DE LOS \nDERECHOS HUMANOS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4543/14 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADO DEL DEMANDADO \nACREDITA PERSONALIDAD \nREVOCA PODER CONFERIDO \nCON ANTERIORIDAD Y OTORGA \nPODER, ASI MISMO SE\u00d1ALA \nNUEVO DOMICILIO PARA OIR Y \nRECIBIR NOTIFICACIONES \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ALBERTO JAVIER VALDES \nG\u00d3MEZ \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE GOEBRNACI\u00d3N ", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "139/15 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "ACTOR REVOCA PODER Y \nDESIGNA APODERADOS, \nASIMISMO SE\u00d1ALA NUEVO \nDOMICILIO PARA OIR Y RECIBIR \nNOTIFICACIONES \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "DIAZ ROMERO EDGARD \nVICENTE \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE MEDIO \nAMBIENTE Y RECURSOS \nNATURALES \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1816/15 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADO DEL ACTOR \nSE\u00d1ALA NUEVO DOMICILIO \nPARA OIR Y RECIBIR \nNOTIFICACIONES Y OTORGA \nPODER EN FAVOR DE LA \nCIUDADANA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HERN\u00c1NDEZ CORTES \nABRAHAM \n", "demandado": "DELEGACI\u00d3N POL\u00cdTICA \nAZCAPOZALCO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2505/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADO DEL DEMANDADO \nACREDITA PERSONALIDAD ASI \nCOMO LA DE DIVERSOS \nPROFESIONISTAS Y SE\u00d1ALA \nNUEVO DOMICILIO PARA OIR Y \nRECIBIR NOTIFICACIONES \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARC\u00cdA PASCOE REBECA \n", "demandado": "GOBIERNO DE LA CIUDAD DE \nM\u00c9XICO Y/OS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6395/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADA DE LA ACTORA \nAUTORIZA PARA OIR Y RECIBIR \nNOTIFICACIONES A DIVERSAS \nPERSONAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LOPEZ VALLE JOS\u00c9 ALBERTO \n", "demandado": "GOBIERNO DE LA CIUDAD DE \nM\u00c9XICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6530/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "ACTOR SOLICITA COPIAS \nSIMPLES DE DIVERSAS \nACTUACIONES QUE OBRAN EN \nAUTOS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "OROPEZA PESTA\u00d1A CAROLINA \nDEL REFUGIO \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE HACIENDA Y \nCR\u00c9DITO P\u00daBLICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1224/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADO DE LA ACTORA \nROVOCA PASANTE Y AUTORIZA \nPARA OIR Y RECIBIR \nNOTIFICACIONES A \nPROFESIONISTAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "L\u00d3PEZ APARICIO MAURO \nALBERTO \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE DESARROLLO \nSOCIAL DE LA CIUDAD DE \nM\u00c9XICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4938/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "COORDINADOR DE \nACTIVIDADES PROCESALES DE \nESTE TRIBUNAL DESIGNA \nPERITO DE LA PARTE ACTORA, \nEN MATERIA DE CALIGRAF\u00cdA, \nGRAFOSCOP\u00cdA Y \nGRAFOMETRICA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CANCHOLA REYNA OMAR \n", "demandado": "ALCALD\u00cdA BENITO JUAREZ \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2525/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADO DEL ACTOR \nACREDITA PERSONALIDAD ASI \nCOMO LA DE DIVERSAS \nPERSONAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GAMBOA RIVERA V\u00cdCTOR \nMANUEL \n", "demandado": "OFICIAL\u00cdA MAYOR DE LA \nCIUDAD DE M\u00c9XICO Y/O \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2720/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "COORDINADOR DE \nACTIVIDADES PROCESALES DE \nESTE TRIBUNAL DESIGNA \nPERITO DE LA PARTE ACTORA, \nEN MATERIA DE GRAFOSCOP\u00cdA \nY GRAFOMETR\u00cdA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "INSTITUTO POLIT\u00c9CNICO \nNACIONAL \n", "demandado": "CONTRERAS LIRA CARLOS \nFERNANDO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2805/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "COORDINADOR DE \nACTIVIDADES PROCESALES DE \nESTE TRIBUNAL DESIGNA \nPERITO DE LA PARTE ACTORA, \nEN MATERIA DE CALIGRAF\u00cdA, \nGRAFOSCOP\u00cdA Y \nDOCUMENTOSCOPIA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MARQUEZ GARC\u00cdA RAM\u00d3N \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE MEDIO \nAMBIENTE Y RECURSOS \nNATURALES \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2835/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADO DEL ACTOR \nSE\u00d1ALA NUEVO DOMICILIO \nPARA OIR Y RECIBIR \nNOTIFICACIONES \nAPODERADO DEL ACTOR \nOTORGA PODER EN FAVOR DE \nDIVERSA PERSONA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "BENITEZ AGUILAR FERNANDO \nY/OS \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE EDUCACI\u00d3N \nP\u00daBLICA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8183/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "COORDINADOR DE \nACTIVIDADES PROCESALES DE \nESTE TRIBUNAL DESIGNA \nPERITO DE LA PARTE ACTORA, \nEN MATERIA DE GRAFOSCOP\u00cdA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HERN\u00c1NDEZ LAURA \n", "demandado": "PENSIONISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "11021/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADA DE LA \nBENEFICIARIA SOLICITA COPIAS \nSIMPLES DE DIVERSAS \nACTUACIONES QUE OBRAN EN \nAUTOS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MENDOZA BELTR\u00c1N EDUARDO ", "demandado": "COMISI\u00d3N ESTATAL DE \nSEGURIDAD CIUDADANA DEL \nESTADO M\u00c9XICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "12348/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PRESIDENTE DEL TRIBUNAL \nESTATAL DE CONCILIACI\u00d3N Y \nARBITRAJE DEL ESTADO DE \nM\u00c9XICO REMITIO OFICIO \nDONDE SOLICITA SE NOTIFIQUE \nAL TRABAJADOR MENCIONADO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARC\u00cdA ZEPEDA MAR\u00cdA JANET \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE MEDIO \nAMBIENTE Y RECURSOS \nNATURALES \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "434/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADO DEL ACTOR \nSE\u00d1ALA NUEVO DOMICILIO \nPARA OIR Y RECIBIR \nNOTIFICACIONES \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SECRETAR\u00cdA DE EDUCACI\u00d3N \nP\u00daBLICA \n", "demandado": "IRIARTE JU\u00c1REZ MAR\u00cdA \nTERESA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2294/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "TRABAJADORA DEMANDADA \nSE\u00d1ALA NUEVO DOMICILIO \nPARA OIR Y RECIBIR \nNOTIFICACIONES Y DESIGNA \nAPODERADOS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "L\u00d3PEZ L\u00d3PEZ JAIME OSCAR \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE \nADMINISTRACI\u00d3N Y FINANZAS \nDE LA CIUDAD DE M\u00c9XICO Y/O \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4122/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADO DEL ACTOR \nOTORGA PODER EN FAVOR DE \nDIVERSA PERSONA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SANTIAGO LUNA LUIS ADAN \n", "demandado": "INSTITUTO DE SEGURIDAD Y \nSERVICIOS SOCIALES DE LOS \nTRABAJADORES DEL ESTADO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7057/20 \nCARPETA \nRELACIONA\nDA \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SECRETARIA GENERAL DE \nACUERDOS DEL TRIBUNAL \nFEDERAL DE JUSTICIA \nADMINISTRATIVA ACUSA DE \nRECIBO DEL EXPEDIENTE Y \nPROMOCI\u00d3N \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CONDE FRANCO ARTURO \nMANUEL \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE SALUD Y/O \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "217/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "APODERADO DEL ACTOR \nOTORGA PODER EN FAVOR DEL \nCIUDADANO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GALEANA ROMERO KAREN \nBERENICE \n", "demandado": "SERVICIO DE ADMIISTRACI\u00d3N \nTRIBUTARIA Y/O \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "801/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "ACTORA REVOCA PODER Y \nAUTORIZA APODERADA, \nASIMISMO SE\u00d1ALA NUEVO \nDOMICILIO PARA OIR Y RECIBIR \nNOTIFICACIONES Y SOLICITA \nCOPIAS SIMPLES DE DIVERSAS \nACTUACIONES \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MALDONADO BELTRAN DEL RIO \nRAUL GERARDO \n", "demandado": "INSTITUTO DE SEGURIDAD Y \nSERVICIOS SOCIALES DE LOS \nTRABAJADORES DEL ESTADO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1110/21 \nCARPETA \nRELACIONA\nDA \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "TERCER TRIBUNAL COLEGIADO \nEN MATERIA DEL TRABAJO DEL \nCUARTO CIRCUITO COMUNICA \nQUE SE ADMITE EL TR\u00c1MITE \nDEL CONFLICTO \nCOMPETENCIAL \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MORENO HERN\u00c1NDEZ MARIO \n", "demandado": "ALCALD\u00cdA ALVARO OBREG\u00d3N \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1948/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PRESUNTA BENEFICIARIA \nDESAHOGA PREVENSI\u00d3N QUE \nLE FUE SOLICITADA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "FERN\u00c1NDEZ MALDONADO JOS\u00c9 \nANTULIO \n", "demandado": "SECRETARIA DE SALUD DE LA CIUDAD \nDE M\u00c9XICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6179/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE ORDENO TESTIMONIAL \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARC\u00cdA GLZ JUAN \n", "demandado": "COYOACAN \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7610/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GALV\u00c1N MADRID HORACIO FERRER \n", "demandado": "GOBERNACION \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4270/9 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "BARCENAS GRANADOS LUIS \n", "demandado": "GOBIERNO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3198/15 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "TITULAR DE LA SECRETARIA \nDEL MEDIO AMBIENTE Y \nRECURSOS NATURALES \n", "demandado": "PONCE SALDA\u00d1A ALAN \nGAMALIEL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "20545/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "AMPAROS", "acuerdos": "SE NOTIFICA MEDIANTE LISTA \nDE ESTRADOS DEL AMPARO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "4606/19 \n", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MARTIN FLORES JIM\u00c9NEZ \n", "demandado": "TITULAR DE LA SECRETARIA DE \nSALUD DE LA CIUDAD DE \nM\u00c9XICO Y TITULAR DEL \nINSTITUTO DE SEGURIDAD Y \nSERVICIOS SOCIALES DE LOS \nTRABAJADORES DEL ESTADO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "20595/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "AMPAROS", "acuerdos": "SE DA TRAMITE A LA \nDEMANDA DE AMPARO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "142/18 \n", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "TITULAR DE LA SECRETARIA DE \nEDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA \n", "demandado": "GUZMAN VARGAS CLAUDIA \nZEYDI, CRUZ DE LA CRUZ \nJUANA GUADALUPE, \nCONTRERAS OLVERA MIRSHA \nYADIRA, TAPIA MENDIOLA \nMAR\u00cdA ISABEL, L\u00d3PEZ ORT\u00cdZ \nMAR\u00cdA DEL PILAR Y \nHERNANDEZ CALDERON EDITH \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "20596/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "AMPAROS", "acuerdos": "SE DA TRAMITE A LA \nDEMANDA DE AMPARO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "7397/03 \n", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": " SANCHEZ GUZM,AN \n", "demandado": "BANRURAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4384/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ESPARZA CORRAL MANUEL ", "demandado": "REGISTRO AGRARIO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "12694/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PINEDA PEREZ ABEL \n", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1725/05 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SANTANA ROAM ERENDIRA \n", "demandado": "HOSPITALD E LA MUJER \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "404/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GODINEZ SOMERA ", "demandado": "STPS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4234/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RIOS VIDAL ZUAZO ", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1654/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RODR\u00cdGUEZ GUTI\u00c9RREZ ", "demandado": "INAM \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "15194/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RUIZ GONZALEZ NORMA ", "demandado": "SAT \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3194/02 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SUAREZ SALGADO ROBERTO \n", "demandado": "SRIA. DE MEDIO AMBIENTE RECS. NATS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "276/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "FLORES PE\u00a5ALOZA ADRIANA \n", "demandado": "TRIBUNAL SUPERIOR DE JUSTICIA DEL D.F. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3326/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "S E P \n", "demandado": "VAZQUEZ MENDEZ DANIEL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2708/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RANGEL DAMIAN ALAN GIOVANNI ", "demandado": "SECRETARIA DE BIENESTAR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2906/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "I P N \n", "demandado": "MANCILLA SALINAS CARMEN \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "11273/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "INSTITUTO POLITECNICO NACIONAL \n", "demandado": "JACOBO PEREZ OSCAR MARTIN \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6816/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SRIA. DE EDUCACION PUBLICA \n", "demandado": "ROJAS BURCIAGA DAVID EDUARDO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3432/15 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GUADARRAMA ANAYA IRMA ", "demandado": "GOB CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4283/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MENDEZ SANCHEZ LEOPOLDO ", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3023/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARACIA TAPIA MARIA ANTONIETA ", "demandado": "SEGOB \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3443/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARCIA OLIVARES MARINA ", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1263/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SANCHEZ SANDOVAL CARLOS \n", "demandado": "SEC SALUD CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4103/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VARELA MILANEZ EMILIO \n", "demandado": "SEC ECONOMIA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "9373/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GOMEZ MARTINEZ MARIA ", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3503/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PEREZ TENORIO ROBERTO \n", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6103/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "COLORADO GONZALEZ MIGUE\u00d1 \n", "demandado": "PGR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "283/15 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SOLANO ANDRADE MARIO \n", "demandado": "CAMARA DE DIPUTADO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "250/11 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PEREZ ROCHA ARIADNA \n", "demandado": "SRIA. GOBERNACION \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6461/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PEREZ ROCHA ARIADNA \n", "demandado": "SRIA. GOBERNACION \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6461/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MARTINEZ GALICIA ALMA ", "demandado": "TLAHUAC \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3807/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VILLARUEL CONTRERAS MARTHA \n", "demandado": "INEGI \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1542/03 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MU\u00d1OZ MORA JAVIER ", "demandado": "SS Y PROTECCION CIUDADANA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3257/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RIVERA LOPEZ DANIEL ", "demandado": "CAMARA DE DIP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7671/12 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RAMIREZ PERALTA ALEJANDRO ", "demandado": "STPS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4251/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PEREDA ALVA AURELIO \n", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2931/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CAMAS ENRIQUEZ DAVID \n", "demandado": "SAGARPA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1281/13 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E G U N D A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RAMOS RES\u00c9NDIZ MARIA CRISTINA ", "demandado": "GOBIERNO DE LA CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5224/17 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARCIA GARCIA ROBERTO ", "demandado": "ALCALD\u00cdA CUAUHT\u00c9MOC \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6435/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RAMOS RES\u00c9NDIZ MARIA CRISTINA ", "demandado": "GOBIERNO DE LA CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5224/17 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PEL\u00c1EZ MARTINEZ VICTOR HUGO Y/OS \n", "demandado": "INSTITUTO DE SALUD PARA EL BIENESTAR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2845/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RAMOS RES\u00c9NDIZ MARIA CRISTINA ", "demandado": "GOBIERNO DE LA CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5224/17 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GUZM\u00c1N VITTE \u00c1NGEL ", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1663/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PINEDA MEJ\u00cdA JUAN MARTIN \n", "demandado": "ALCALD\u00cdA VENUSTIANO CARRANZA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4287/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MENESES GANTUS PAOLA ", "demandado": "BANCO DEL AHORRO NACIONAL Y SERVICIOS \nFINANCIEROS, SOCIEDAD NACIONAL DE CR\u00c9DITO, \nINSTITUCI\u00d3N DE BANCA DE DESARROLLO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5795/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PASCUAL TREVI\u00d1O VICENTE \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "901/04 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "AGUIRRE MARTINEZ CARLOS NOE \n", "demandado": "ALCALD\u00cdA XOCHIMILCO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1579/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "TORRES ROSALES CRISPIN \n", "demandado": "SEMARNAT \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2694/15 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RAMIREZ MARTINEZ MYRNA VERONICA \n", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "870/17 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LOPEZ SOLANO MARCO ANTONIO \n", "demandado": "SEGOB \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7523/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "INSTITUTO POLIT\u00c9CNICO NACIONAL \n", "demandado": "VELOZ ORTIZ LUIS EFREN \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5424/09 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARCES VELAZQUEZ EVANGELINA ", "demandado": "SECRETARIA DE DESARROLLO SOCIAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4796/13 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SECRETARIA DE HACIENDA Y CREDITO PUBLICO \n", "demandado": "RESENDIZ SANCHEZ CESAR MANCEL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4338/04 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "QUI\u00d1ONEZ VILLA HECTOR MARTIN ", "demandado": "SAGARPA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3384/14 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "T E R C E R A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VAZQUEZ SALAZAR JOSE ALFREDO \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1597/ 7 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "TRAMITE, SE CONCEDE TERMINO \n(U.T.) \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MORALES AGUILAR GLORIA \n", "demandado": "GOBIERNO DEL DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1820/ 8 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "TRAMITE (U.T.) \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "JIMENEZ CRUZ MEDARDO \n", "demandado": "SRIA. DE MARINA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4215/10 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "LAUDO INSUBSISTENTE (U.T.) \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MIRAFUENTES CAMPOS LORENZO \n", "demandado": "SRIA. DE TRABAJO Y PREVISION \nSOCIAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2626/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "LAUDO INSUBSISTENTE (U.T.) \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "COPORO QUINTANA HUMBERTO \n", "demandado": "SECRETARIA DE SEGURIDAD Y \nPROTEC. CIUDADANA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "851/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "LAUDO INSUBSISTENTE (U.T.) \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CRUZ VIDAL MARISOL \n", "demandado": "SRIA. DE GOBERNACION \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7035/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "LAUDO INSUBSISTENTE (U.T.) \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ALCALA VARGAS KARINA MARIA DEL \nROCIO \n", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6496/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE NOTIFICA AL TERCER INTERESADO \nSECRETARIA DE EDUCACION PUBLICA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SEP \n", "demandado": "IBA\u00d1EZ SANCHEZ DIANA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2247/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE NOTIFICA A LA C. ELUZAY BARRERA \nMARTIN LA AUDIENCIA DE FECHA \n01/10/21 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MONROY TORRES ARTURO \n", "demandado": "TITULAR DEL FONDO DE \nVIVIENDA DEL INSTITUTO DE \nSEGURIDIDAD Y SERVICIOS \nSOCIALES DE LOS \nTRABAJADORES DEL ESTADO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "40588/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "AMPAROS", "acuerdos": "EMP,LAZAMIENTO AL \nTERCERO INTERESADO \nTITULAR DEL FONDO DE \nVIVIENDA DEL INSTITUTO DE \nSEGURIDAD Y SERVICIOS \nSOCIALES DE LOS \nTRABAJADORES DEL ESTDO \nDE LA AMPLIACION \nDEMANDA DE AMPARO, EN \nCONTRA DEL LAUDO 30 DE \nNOVIEMBRE DE 2020 \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "205/16 \n", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ALTAMIRANO MTZ HECTOR \n", "demandado": "SEC.DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6789/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GONZALEZ MU\u00d1OZ JORGE ", "demandado": "INAH \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3469/14 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ESTRADA SALAS GUILLERMO \n", "demandado": "SCT \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1647/06 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GUERRERO MARTINEZ GUALBERTO \n", "demandado": "BANOBRAS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "515/21 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SHCP \n", "demandado": "EMILIO SUEREZ SALAZAR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5078/07 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VALENZUELA ROMAN ARMIDA ", "demandado": "S,C,T. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "13419/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "NU\u00d1EZ ROUCO RAMON \n", "demandado": "SHCP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "76/21 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "DEL VALLE RAYGOZA A. ", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6614/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CARRILLO CORONA PAU \n", "demandado": "PGR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8461/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MARTINEZ BAUTISTA ANA ", "demandado": "SRIA. DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2665/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "BASULTO RIVERA FABIOLA \n", "demandado": "SEGOB \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "193/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GAHONA TOVAR ARMANDO Y OTRO ", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4292/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ARCOS CASTORENA RIGOBERTO \n", "demandado": "CNDH \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "84/21 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CARBAJAL ALCANTARA JOSE A ", "demandado": "SECRETARIA DE BIENESTAR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "11489/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MARTINEZ MACEDO LAURA ", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3405/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GONZALEZ DE LA BARRERA ", "demandado": "SSCMX/OTRO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5138/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ORTEGA ALCANTARA ", "demandado": "BANCO DE BIENESTAR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5575/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "OROPEZA CERVANTES ", "demandado": "SEGOB \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4324/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GONZ\u00c1EZ FRANCO ", "demandado": "SAT \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1208/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "C U A R T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "C. CRUZ AMADOR SANTIVANY \n", "demandado": "ASAMBLEA LEGISLATIVA DEL \nDISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5305/15 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "Q U I N T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE NOTIFICA POR ESTRADOS \nLAUDO A LA PARTE ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "C. M\u00c1RQUEZ CUMMING \nALEJANDRO JAVIER \n", "demandado": "C\u00c1MARA DE DIPUTADOS DEL H. \nCONGRESO DE LA UNI\u00d3N \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "9475/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "Q U I N T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE CUMPLE EJECUTORIA \nRESPECTO GIRAR OFICIOS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ORDO\u00d1EZ PACHECO LUIS ", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "11015/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "Q U I N T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "TELLEZ VARGAS MA.GPE. \n", "demandado": "ALCALDIA ALVARO OBREGON \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1375/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "Q U I N T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SCT \n", "demandado": "MART\u00cdNEZ ROSSETTE LUIS ENRIQUE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3723/08 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "Q U I N T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "S\u00c1NCHEZ SERRALDE HUGO ", "demandado": "SEGOB \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "11402/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "Q U I N T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CONTRERAS VALENCIA DANIEL \n", "demandado": "CDH DISTRITO FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1396/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "Q U I N T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SEP \n", "demandado": "LEON GARCIA SANTIAGO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5406/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "Q U I N T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "JIMENEZ HERNANDEZ FRANCISCO \n", "demandado": "SAT \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6046/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "Q U I N T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SEGURA HERNANDEZ GUSTAVO \n", "demandado": "INAH \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "836/21 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "Q U I N T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "L\u00d3PEZ MADRID MAR\u00cdA DE LA LUZ ", "demandado": "GOBIERNO DE LA CIUDAD DE M\u00c9XICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "13606/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SILVA BARRON THALIA \n", "demandado": "IFETEL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3523/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LORENCE RAM\u00cdREZ CESAR EDUARDO \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE SEGURIDAD P\u00daBLICA DEL DISTRITO \nFEDERAL Y/O \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1135/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "BUSTILLO RAMOS ELVA SEVERIANA \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6446/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ZAVALA GALINDO FERNANDO \n", "demandado": "COLEGIO SUPERIOR AGROPECUARIO DEL ESTADO DE \nGUERRERO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2683/17 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MORALES ANDRADE ANA FABIOLA ", "demandado": "SERVICIO DE ADMINISTRACI\u00d3N TRIBUTARIA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1909/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PE\u00d1A JU\u00c1REZ DAVID \n", "demandado": "GOBIERNO DE LA CIUDAD DE M\u00c9XICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2667/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MENESES CONTRERAS ARMANDO VICENTE ", "demandado": "INSTITUTO NACIONAL DE ECONOM\u00cdA SOCIAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8233/14 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LARA HIDALGO EDUARDO \n", "demandado": "SECRETAR\u00cdA DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3125/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SECRETAR\u00cdA DE EDUCACI\u00d3N P\u00daBLICA \n", "demandado": "MELGAREJO GARC\u00cdA JOAQU\u00cdN ARTURO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4686/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "INSTITUTO POLIT\u00c9CNICO NACIONAL \n", "demandado": " IGNACIO GARFIAS HERRERA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5402/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GUSTAVO ADOLFO S\u00c1NCHEZ TERRAZAS ", "demandado": "CONSEJER\u00cdA JUR\u00cdDICA Y DE SERVICIOS LEGALES DE LA \nCIUDAD DE M\u00c9XICO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3009/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LOYA RIVERA MAR\u00cdA TERESA \n", "demandado": "C\u00c1MARA DE DIPUTADOS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "446/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "IBARRAN PADILLA CARLOS \n", "demandado": "S.S.C. DE LA CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6131/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "NARVA\u00c9Z HERN\u00c1NDEZ EDUARDO ", "demandado": "SEMARNAT Y/O \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1194/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARCIA VILLARREAL OCTAVIO ", "demandado": "SEDATU \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "12731/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MARTINEZ RODRIGUEZ CLAUDIA ", "demandado": "SHCP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5140/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ARANTZASANCHEZ ZAMORA \n", "demandado": "IZTAPALAPA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4206/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MONTES CIRIACO ESTEBAN ", "demandado": "SRIA. DE BIENESTAR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8992/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ARY GABRIELA SILVERIO \n", "demandado": "COYOACAN \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2006/21 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GONZALEZ ARRELLANES GAMA ADRIANA ", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4288/17 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ROSALES GARC\u00cdA FRANCISCO JAVIER ", "demandado": "ALCALD\u00cdA V. CARRANZA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6823/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ESTRADA GALICIA JOS\u00c9 Y OTRO \n", "demandado": "SRIA DE INCLUSI\u00d3 Y BIENESTAR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2221/21 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ANDREA RODR\u00b4PIGUEZ GARC\u00cdA \n", "demandado": "ALCALD\u00c1 COYOAC\u00c1N \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1551/21 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MADRIGAL PERALTA MONICA \n", "demandado": "GOBIERNO CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "402/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "S.E.P. \n", "demandado": "MARTINEZ AREVALO DULCE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "732/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PEREZ HERNANDEZ MIRAMON \n", "demandado": "RAN \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1064/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARC\u00cdA MERCADO GUADALUPE \n", "demandado": " S.T.P.S. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "87/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E X T A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "FERREIRA MARTINEZ MA. \nJAQUELINE \n", "demandado": "SCT \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2706/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE SE\u00d1ALA FECHA DE \nAUDIENCIA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MORALES HERNANDEZ \nNORMA PATRICIA \n", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2273/13 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "FORMACION DE SEGUNDO \nCUADERNO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CATA\u00d1O GARCIA IRMA \n", "demandado": "ISSSTE Y/O \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2373/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CONFESO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SANCHEZJIMENEZ LUIS \n", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4012/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "ALEGATOS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SEP \n", "demandado": "ESCOBEDO HURTADO DANIEL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "315/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "ADMISION \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "BERNAL HERRERA JESUS \n", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4289/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "REMITIR ACTIARIOS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MARTINEZ LOPEZ MARIA \n", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2894/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "REMITIR ACTUARIOS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CARBAJAL GARCIA IGNACIO \n", "demandado": "SHCP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6350/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "NOTI ACTORA \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "QUIROZ ESPINOZA ELIZABTEH \n", "demandado": "ALCALDIA MIGUEL HIDALGO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "9477/19 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "INFORME \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ESCALANTE FERNANDEZ CRISTINA \n", "demandado": "GDF \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3291/11 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CITACION \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "BARRIOS MORALES SERGIO \n", "demandado": "CAMARA DE DIPUTADOS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5551/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "PREVENCION \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MARTINEZ UNDA PATRICIA \n", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6826/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "LAUDO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MEDINA RODRIGUEZ ANA \n", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1557/13 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "ACTUARIOS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SANCHEZ TORRES MARIA \n", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "976/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CELEBRACION \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "JIMENEZ LUNA FERNANDO \n", "demandado": "XOCHIMILCO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6894/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CITACION \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MEZA SILVA SERGIO \n", "demandado": "SRIA DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3867/15 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CITACION \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HERNANDEZ MARTINEZ SERGIO \n", "demandado": "SEDEMA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3135/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "CITACION \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VAZQUEZ P\u00c9REZ JOSE Y/OS. \n", "demandado": "GCDMX Y/OS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1363/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VAZQUEZ P\u00c9REZ JOSE Y/OS. \n", "demandado": "GCDMX Y/OS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1363/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VAZQUEZ P\u00c9REZ JOSE Y/OS. \n", "demandado": "GCDMX Y/OS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1363/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VAZQUEZ P\u00c9REZ JOSE Y/OS. \n", "demandado": "GCDMX Y/OS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1363/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VAZQUEZ P\u00c9REZ JOSE Y/OS. \n", "demandado": "GCDMX Y/OS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1363/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VAZQUEZ P\u00c9REZ JOSE Y/OS. \n", "demandado": "GCDMX Y/OS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1363/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VAZQUEZ P\u00c9REZ JOSE Y/OS. \n", "demandado": "GCDMX Y/OS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1363/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VAZQUEZ P\u00c9REZ JOSE Y/OS. \n", "demandado": "GCDMX Y/OS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1363/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VAZQUEZ P\u00c9REZ JOSE Y/OS. \n", "demandado": "GCDMX Y/OS. \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1363/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VILLANUEVA BAYLON JOSE \n", "demandado": "FGR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1766/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MONTIEL RICO JOSE M. ", "demandado": "SRIA DE SEGURIDAD CIUDADANA DE LA CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8156/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PGJDF \n", "demandado": "SANCHEZ ZETINA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4303/12 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LUNA ALVAREZ GABRIELA \n", "demandado": "ALCALDIA COYOACAN \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4111/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "JUAREZ RIVERA ADRIANA \n", "demandado": "GCDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3323/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ESPINOZA CANO FABIOLA \n", "demandado": "STPS Y/O \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1692/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MONDRAGON ROJAS MA ", "demandado": "FGR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2118/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "DURAN MATIAS ALFREDO ", "demandado": "SAT \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2296/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ESTRADA CARRILLO JUAN CARLOS \n", "demandado": "ISSSTE Y/OS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "370/17 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "S E P T I M A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LOZANO GRANDE MAR\u00cdA DALIA \n", "demandado": "IPN \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5258/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "RES\u00c9RVESE A ACORDAR DE \nCONFORMIDAD PARA LA PROX. \nFECHA DE AUDIENCIAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GALLEGOS MORALES JOS\u00c9 \nALEJANDRO \n", "demandado": "SR\u00cdA. DE SALUD \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5888/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "RES\u00c9RVESE A ACORDAR DE \nCONFORMIDAD PARA LA PROX. \nFECHA DE AUDIENCIAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SANDOVAL RU\u00cdZ MIRNA \n", "demandado": "GOBIERNO DE LA CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4953/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "COPIAS SIMPLES \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PAREDES FARRERA MELCHOR \n", "demandado": "IPN \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "83/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "RES\u00c9RVESE A ACORDAR DE \nCONFORMIDAD PARA LA PROX. \nFECHA DE AUDIENCIAS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MEZA MIRANDA ALFREDO \n", "demandado": "ALCALD\u00cdA AZCAPOTZALCO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4858/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "ARCHIVO DEFINITIVO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "RODRIGUEZ CARBAJAL VICTORIA \nEUGENIA \n", "demandado": "BANRURAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1897/16 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "SE\u00d1ALA NUEVO DOMICILIO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "REYNA GONZALEZ YULIANA \n", "demandado": "SHCP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6193/17 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "DESIGNACI\u00d3N MAGISTRADO Y \nREVOCA PODER \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CORT\u00c9S MART\u00cdNEZ SARA \n", "demandado": "COMISI\u00d3N DE DERECHOS HUMANOS \nDE LA CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2188/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "AUD 14 OCTUBRE 2021 09:00 HRS \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MAFARA RAM\u00cdREZ PAULA \n", "demandado": "INST. DE PENSIONES DEL EDO DE \nVERACRUZ \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "452/21 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "COMISIONESE A UN ACTUARIO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GARC\u00cdA CONTRERAS SILVIA JULIETA \n", "demandado": "S.S. FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2858/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "OTRO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "P\u00c9REZ ORDAZ DORA MARIA \n", "demandado": "SRIA DE SALUD FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3188/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "OTRO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CASTEL\u00c1N GARC\u00cdA BEATRIZ (F) \n", "demandado": "AFORE INBURSA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "710/18 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "COTEJO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CRUZ NAVARRO GERARDO \n", "demandado": "S.S. FEDERAL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3108/20 \n", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "OTRO \n", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CASTORE\u00d1A JUAREZ JORGE \n", "demandado": "INEGI \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4232/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SEP \n", "demandado": "MACIAS HERNANDEZ JOSE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5197/17 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ALEMAN GODINEZ RUBI \n", "demandado": "SHCP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3477/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MENA PANTOJA LUIS ", "demandado": "ALCALDIA IZTACALCO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5892/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LAZARO MALDONADO MARICELA \n", "demandado": "SEMOVI \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4062/14 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VILLAFA\u00d1EZ ZARAGOZA NORMA \n", "demandado": "PGR \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3502/12 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LEGORRETA GAMA ITZEL \n", "demandado": "CONGRESO CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4076/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CASIANO AGUILAR DANIEL ", "demandado": "SCT \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "12491/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "HERRERA BERRIEL \n", "demandado": "SSA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "316/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "GLZ CH\u00c1VEZ LETICIA ", "demandado": "SIBISO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4036/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "LUIS VALDES JOS\u00c9 GUADALUPE \n", "demandado": "STPS \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3651/15 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CASTILLO MTZ GRISELDA \n", "demandado": "GOB CDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "6845/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "DE LUNA L\u00d3PEZ JORGE ", "demandado": "SHCP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4066/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VEGA GONZ\u00c1LEZ ARMANDO \n", "demandado": "INAH \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5206/20 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ANDA GOMEZ JUAN PABLO \n", "demandado": "SRIA ECONMIA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "8213/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SANDOVL RUIZ MIRNA \n", "demandado": "SCDMX \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "4953/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SOSA MARIA DE JESUS \n", "demandado": "SEP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2898/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MADRIGAL RUIZ RAUL ", "demandado": "SHCP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "12388/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "SEP \n", "demandado": "ARCE SANDOVAL GERARDO \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "5513/18 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "MARTINEZ MATESANZ MARIA ", "demandado": "SHCP \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3565/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "PEICHE BUENAVAD VERONICA \n", "demandado": "SEDESOL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1983/19 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "ADAN MENDEZ GONZALEZ \n", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "913/17 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VELASCO GUZMAN JOSE ELISEO \n", "demandado": "IPN \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "3773/15 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "DOMINGUEZ AVILA MARTHA ", "demandado": "ISSSTE \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "2863/13 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "FIGUEROA AGUIRRE MARIO \n", "demandado": "IZTAPALA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "1211/16 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "CORDOBA SANCHEZ MARIO \n", "demandado": "SEDESOL \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "68/14 ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}, {"actor": "VEGA MARIN ORALIA PAULA \n", "demandado": "SERV. DE SALUD PUBLICA \n", "entidad": "CIUDAD DE MEXICO", "expediente": "7235/ ", "fecha": "", "fuero": "FEDERAL", "juzgado": "O C T A V A   S A L A \n", "tipo": "", "acuerdos": "", "monto": "", "fecha_presentacion": "", "actos_reclamados": "", "actos_reclamados_especificos": "", "Naturaleza_procedimiento": "", "Prestaci\u00f3n_demandada": "", "Organo_jurisdiccional_origen": "", "expediente_origen": "", "materia": "LABORAL", "submateria": "", "fecha_sentencia": "", "sentido_sentencia": "", "resoluciones": "", "origen": "TRIBUNAL FEDERAL DE CONCILIACION Y ARBITRAJE", "Fecha insercion": "18/02/2022"}]